[各有行動] 龍珠-超 Dragon Ball Super 第八十五話

【STORY】
「龍珠超(Dragon Ball Super)」是該系列繼「龍珠GT」後，時隔大約18年的新作動畫。這一次新故事的舞台會設定在悟空與魔人佈歐大戰結束後，重新恢復到和平的地球。
劇情將會進入 - 「宇宙倖存者」篇
悟空想起全王曾經答應的宇宙武道會，便不顧比魯斯和維斯的反對，前往全王宮殿，請求全王舉辦武道會，兩個全王都答應了，＂在王歷3135500603日，從157點起，匯集各宇宙選出的十位選手，舉辦力之大會。＂

【CAST】
孫悟空/孫悟飯/孫悟天：野澤雅子
比達：堀川亮
莊子：鶴弘美
杜拉格斯：草尾毅
笛子魔童：古川登志夫
龜仙人：佐藤正治
無閑：田中真弓
芝芝：渡邊菜生子
比迪麗：皆口裕子
撒旦先生：石塚運升
魔人布歐：鹽屋浩三
比魯斯：山寺宏一
維斯：森田成一

原作: 鳥山明
動畫製作: 東映動畫
播放時間: 逢星期日 晨早八點(香港時間)
Live: (唔包有仔生睇到)
龍珠-超 漫畫版:

線上Link :

愛奇藝需支那ip

By 擋不住的森林

Satan Punch!

崩壞OP , ED

一打就爛

今集 下集17號好型

下一集
終於要打

打無閑又超藍 打17號又超藍

布歐好樣衰呀

本來以為係布歐扮有型既狀態,玩一下就肥返咁,
點知真係訓練到瘦左

咪係
用超3得唔得

超2悟飯打斯路仔都可以一拳一隻既時侯
17號可以同超藍對打一拳
咁17號都進步都好快姐
做個守林員姐,功力都進步得咁快

依加既17號可以秒斯路

啲劇情愈來愈on9，超藍又變廢物，悟空又愈黎愈弱智

今集幫悟空洗白
真係原本就滅低水平宇宙

又訓練悟飯

留名

超藍大貶值

今集未睇
想問訓練完嘅布歐係唔係第7字宙最強
因為布歐從來無練過
根據菲利嘅理論
金菲利已經強過超藍
而布歐本來一定強過菲利
咁今次訓練完應該係最強？

17 號有修練，可能抄GT 變超級17號呢

點解十七號頂到超藍..

我淨係覺得布歐可以一日減肥
應該可以算係最高潛力

布歐返左地球幾個鐘就勁左咁多
打17號又用超藍
屌你老母

好悶

打布歐超一都唔用，打17號就超藍
反而想知咁短時間悟飯練到d咩

我而家已經唔撚睇動畫版
等漫畫算

菲利練左三個月，布歐淨係練左一陣wo...等等先，如果布歐入精神時間屋嘅話

17號已達超藍水平

平衡大失控

超藍初 > 超紅= 70% 比魯斯

原本菲莉 = 超1初水平, 3個月 = 超藍初水平

原本17號 >> 原本菲莉
原本17號 > 超1尾水平, 10年後 = 超藍尾水平
(咁18號呢 )

原本肥布歐 = 超3初水平, 去邪惡後 < 超3初水平
肥布歐, 練幾粒鐘 > 常化悟空(超) >> 超3尾水平

無限, 無練 = 頂到超藍尾波龜

計潛力: 悟飯 > 布歐 > 人造人 > 菲莉
應該係潛力愈高練功愈勁, 期待潛飯練左會點

btw 個個都勁過比魯斯

17號好型

條友應該無限壽命
入去一千年咪

想問下動漫先定漫畫先?

近來淨係睇漫畫

動畫講到某界王神合體未?

而家比達入精時房可唔可以直接用門
定每次都要大嗌？

布歐篇見四人入房諗返果陣唔係話一次最多兩人既咩

正常來講悟空用J都可以拍爆17號塊面啦
何況變超藍
果然龍珠D角色係會自行提升戰鬥力

布歐有腹肌

宜家間房係新嫁

動畫快過漫畫

瞬間變強

D戰鬥力好心做下功課
Z果時 16、17、18號比斯路秒
完全還唔到手
而超級比達當斯路沙包咁打
依家竟然可以同超藍悟空對拳

呢個宇宙賽其實已經搞爛成套超，
大家當未來篇完左就算，
再出落去為出而出

實力唔平均、差距太大
而家仲追落去除左因為單純鍾意龍珠
更想知佢點樣埋尾

我寧願佢去地獄揾啲奸角復活，
都好過揾啲咩1718無閑set勁佢

動漫定漫畫先

動你老母漫

Set勁都比d好嘅理由啦 例如維斯訓練下 而家個個自己練都咁屈 以前唔駛打得咁辛苦啦

所以魔童都話悟飯副計生哂銹要操下

斯路應該會肯幫手打

我一向Z編當完左
依個當外傳
GT都比佢好

戰鬥力失撚晒衡
呢幾集亂鳩咁黎

不如叫戰鬥力5大叔1槍射撚死悟空算啦

成班on 9 , 乜變超藍唔可以就住打咩
點解變身就一定要一定要當人地出全力

屌 咁佢打初打黑悟佢唔直接變超藍打
點解要變超2 因爲超藍勁好多

認真mode 同日常唔同ge
日常變超藍可以就住姐，點可以當戰鬥mode 咁諗

成個故事都9唔塔8.....豪不緊張刺激
以前睇Z 就算最唔好睇篇幅都有故事張力
依家真係睇完一集都唔係好期待下集

龍珠超既悟空.....性格直頭係乞人憎
完全唔係為左保護佢最愛既地球
好似直頭想佢被滅咁係要搞尻全王

呢個唔係外傳
係同人
仲要係屎個隻同人

收皮啦 鳥山明作架

仲好講 個撚個都變勁左
係得悟飯變廢晒 食屎啦

根本變得返終極悟飯嘅level已經大把世界

千錯萬錯都係當初有神level呢個設定
比魯斯一隻手指打到超3重傷

斯路應該會肯幫手砌擂台就真

龍珠出咗咁耐17號同悟空終於見到面

笑撚死 戰鬥都分乜撚野日常/認真 講撚哂 都唔明日常同認真係邊度睇到出黎同定義 全部9估 當正自己係作者

啲槍都會升級嘛

而且為左擴大個宇宙觀要創作大量新人物，大部分都好低質下

你就on撚9
龍珠變完身 差距根本超大
唔關用唔用全力事
比達打第二型態斯路 當公仔咁玩
斯路變完全體後
玩玩下都打撚到比達變番黑髪 重傷冇仙豆差d死
唔關用唔用全力事

一直以黎龍珠既對手 平均一個章節都唔會多個十個角色，而且係隨住劇情發展逐個出 唔係好似而家咁一野出哂十幾個界王神破壞神 仲要隻隻d設計hea撚到⋯

連肥布歐都減肥成功，你叫班肥婆情何以堪呀

咁斯路編超西悟空會唔會扑死左芝芝

今集真心唔及格, 好失望, 希望下集好返D

不過都要有超藍悟空對17號

駛唔駛咁

係子彈戰鬥力5 大叔戰鬥力2

咁事實係呀，由打完邪惡布歐到而家的時間軸，布歐都的起心肝去減肥，班肥婆都唔減，你問佢地慚唔慚愧

肥布其實係咪想變就即刻變到

但最後實肥返

戇撚鳩17號接到超藍既拳, 好撚野鳥山明

動畫好似唔關明哥事？

超西狀態扑野係咪會扑死人？

呀明哥係不係d仔女開始大個想去外國讀u
所以急需要大量金錢
不是的話好難想像要無啦啦鳩推一大堆新角for game 同玩具

有篇h漫有講

LINK??

瘦版肥布有無個陣高布歐實力？
比超3悟天格斯屌打果個

我中意雙馬尾個個

頂多咪超2

會唔會布歐睡完教又變返肥

都唔知睇緊咩

漫畫版作者又要諗計點改劇情

鳥山明作又點
唔可以評論佢作得差？

咁垃圾嘅劇情真係同人都不如。

係真係連同人都不如
出面同人漫畫每個位都諗過度追

大隻歐

Lr m達

錯post

佢寫大剛
豐生作埋細節比佢
各人實力安排鳥山應該唔理唔知
豐生都話佢係完全自由，跟住大剛去就得

只能怪豐太郎亂咁黎
格硬無野講搵野講
Btw覺得最後7同吉連個宇宙11兩敗俱傷，再比6贏左
最後都實化解到

漫畫幾好喎
動畫當每星期kill time咁用

都麻麻，係好過動畫咁
作得無腦，最新果話悟空推佢地係一齊話放過佢地，都明知佢地一齊可補血變強
仲有好多唔好睇既地方

幾時先正式開波呀屌你！！
下集講17號，下下集講天津飯，下下下集講龜仙人
一集講一個隊友

每集一個鐘
40 個鐘應該40 集
即係40 個禮拜
即係10 個月

如果有超級17號就好喇，不過我都知冇可能

首先你要知 超級17號係點黎
係地獄整出黎
但超果個世界 係無地獄

因為每次變超藍得返上次1/10
呢四集每集只隔一個鐘
悟空三粒鐘變四次超藍
前兩次仲開界王拳
對17號時超藍只有1/10000實力
會唔會易接受d

超二仲型過超藍啦

斯路好撚還原

下 關佢咩事

劇情我都唔係好介意, 佢搞下笑OK 啦
但戰鬥力太多BUG, 睇左廿幾年龍珠, 真係未見過D 戰鬥力咁唔一致

以前GT成日比人話BABY 超17好唔合理
鳥山明將呢d bug 加強版做埋出黎比大家睇 仲唔合理

畫功唔錯

佢話佢好自由的只要跟大剛發展就得
實力安排自然都係佢決定

鳥山應該寫個好簡單既大剛，畫人物設定圖，之後就比佢搞等錢收

悟空比達去左神level
唔打又唔得嘅情況下
啲實力一定係亂曬龍
千錯萬錯都係神level呢個設定錯

綱

今集嘅劇情戇撚鳩到簡直覺得唔係睇緊龍珠，係睇緊五星戰隊

中期屌你老尾講第二個宇宙個個咁撚柒嘅人做乜鳩姐曬咁多時間。

屌你老尾圍一今集最可取之處真係得布歐減肥。

中期個五星戰隊完全唔知做乜撚野，彈幾個傻鳩出嚟又柒喎，不如你拿拿林搵17號出嚟仲好啦屌。

其實都幾撚可悲依家超已經係完全失控，屌你老母當年Z係幾咁吸引幾咁好睇，我係超完全搵唔返有Z嘅野出嚟。

你啲劇情戇鳩到咁，姐係玩鳩寫漫畫個個姐，戇鳩成咁叫人點兜啊大佬。

怪得怪怪地

如果你睇睇火影你就覺得龍珠唔拖架喇